信吾信林奠想咁

林奠會吾打隻［撤回］牌畀淫建聯食胡，然後話成功爭取，撈返d選票。

會吾會呢？

1999

吾你老母啊

吾你老母

唔既速成係口口空格9 倉頡係口一一口

btw 吾你老母